vim-set
=======

我的vim配置

vim配置安装方法：

1. 备份自己家目录下原有的 .vimrc 文件和 .vim目录 （按下Ctrl+h显示隐藏文件，原先没有这两个文件的话无视这一步）

2. 将目录里的 vimrc 复制到家目录下改名为 .vimrc （前面加一个小数点，这个表示隐藏文件，下同）

3. 将目录里的 vim 文件夹 复制到家目录下，改名为 .vim

4. 功能的话自己看vimrc，或者参考我的博文 

	 http://www.0xffffff.org/?p=183
